gym撚末日 衞生防護中心：薄扶林道Ursus Fitness 再出現九宗初步確診

衞生防護中心跟進個案11129的流行病學調查最新資料顯示，位於西營盤薄扶林道 64-68 號地下 2-4 號鋪 Ursus Fitness 再出現九宗涉及員工及顧客的初步確診個案，衞生防護中心正跟進調查個案的感染是否有關聯，以阻截病毒進一步擴散的潛在風險。衞生防護中心呼籲曾於三月一日至十日到訪 Ursus Fitness 的人士盡快致電中心熱線2125 1111或2125 1122，以便中心進行流行病學調查及接觸者追蹤工作。

Good Good Good

又閂gym房

好自律

一開就爆炸

係未成班基佬一聚就忍唔住愛愛?

抵啦街邊d健身狗又可以收皮

呢間好多外國人

射完精係隻手到
再係到舉啞鈴

爆呀

一早就話要封gym room , gym 佬咁污糟點會唔爆

更衣室成地精， 路過都要俾班gym 佬望屎窟

健身狗有私竇 驚閪

連登係全港最大同性戀討論區

屌, 唔係又封gym 呀?

佢地究竟點做, 點會咁易中???!?

聽講有尖房好似 用跑步機 唔洗帶口罩

啱啱出咗門口想報24/7
而家係咪又應該睇定啲

呢間幾乎都鬼佬同abc客

鬼佬鬼婆GYM

班gym 佬吹笛都唔戴口罩

呢間玩strongman/crossfit 鬼佬野

全部鬼仔鬼妹客

一定唔撚戴罩

一間中得 應該幾間西區都中
D教練可否四圍上堂

呢間嘢咩事好撚貴
Single use $275?
1month unlimited use $2,750?

成日搭車經過好似無見過黃種人喺入面做運動

呢間講到明唔開唔收錢同埋唔洗預繳, 當你報完名封15日先開既話到下期只會收半個月錢, 唔開就唔收錢, 再極端當你一簽即封一世拖到佢執蝕盡都係$498, 我覺得可以

奶粉佬又可以收皮了

唔係for 你香港人

如果for外國人,公司包fitness membership啦
幾貴都唔係問題

好

十二月去問過佢話仲要俾1000按金同埋最少都要兩個月
問完過兩日就封gym
所以一見呢單新聞又唔知會唔會又封就有猶豫

鬼佬場

係咪聖保羅附近, 琴行隔離嗰間??

咁問多個好啲

又累全家

準備打科興啦做gym撚

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

咁堂食都應該要打左科興先

gym撚又可以收尻皮

放心gym room並不孤單
仲會有美容院 機鋪 戲院會陪你

正常gym 撚唔會一次過join 幾間fitness既
支持封ursus 唔好封physical

第5⚽️ is coming to town

為gym 佢哋一定打， 叫佢哋食屎都肯

不如試下唔打科興唔俾堂食
睇下幾多香港人會打囉好無

肯定係屈啦，班尖撚成鳩日話戴晒口罩又話守衛森嚴仲安全過係屋企，點會有事

「為____ 佢哋一定打，叫佢地食屎都肯」
連登仔又贏

又可以唔駛見到班gym撚喺街拉客

上面個班 應該全部唔做gym
排骨仔黎

睇完上面啲留言先發現，原來係香港做gym係一種罪黎

d弱柴係咁

Gym = Gay

係

弱流感封你老母咩

睇錯gme末日

最好個個都唔好做尖
俾黑狗一棍一件

應該要強制gym撚打疫苗啦

Gym撚又要變肥仔了

我間占啲撚屌唔係做big 3個口罩都戴下爬

無用， 防到武肺都防唔到愛滋

肥仔波

鬼佬會同孫打茄輪交換口水

無了無了

黐線 原來連登咁多仇GYM撚

D人做運動唔戴罩真係好weak

依間全部客都一係ibanker一係HKu professor
正常香港人唔會去

衛生署講左做運動可以唔洗戴呀嘛

人地唔係target你d窮鬼架

咁多仇gym撚

498係要簽一年死約，不過你可以一次一年咁俾/每個月498咁俾

全民健身口號嚟姐

可能肥毒撚呢

笑死

外國人真係好求奇
口罩亂放
去完廁所唔洗手

上連登勿認真

打科興啦

愛滋針

2019: 全民做gym練體能！
2021: 做gym 抵中炎

現實一拳一隻呢d馬嬲

講真啊 武肺都已經年幾啦
有心做運動嗰啲一早搵晒其他方法做啦
仲要靠gym room嗰班都唔撚係真心做㗎啦

一啲啲
我去闘間p記大家都好合作
除咗啲藍屍癈中同個阿伯
個阿伯唔撚帶屌佢

哂時間哂錢又辛苦屈係間房強行谷幾舊肌肉 唔做一排啲肌肉就Bye Bye

想真正健康做運動好心就去 游水 挺艇 係太陽底下做先係真正MAN

上面個班擺明藍絲來，無人做gym黑警港共最開心

Btw gym room 唔係會員制㗎咩？
check唔返啲記錄咩？

報仇？我移左民啦

一定要gym room先做到運動

窮撚過主啦
華人與狗呀

有尖嗰啲嘅器械確實好啲
進步快啲
唔係人人都有個rack喺屋企

鬼佬場 唔知班港女會唔會係入面係咁比鬼佬啪啪啪

你又知我無？

封啦

閂晒佢啦

做一下push up 就驚自己太大隻

兩者其實無衝突
Gym room對比喺你講嗰啲
算係最快增強體魄嘅方法
你一個禮拜去得幾多次曬太陽
打到幾多場波

笑死 尖挑鬼命兒登仔又有新偉論

利申係Gym 撚
老實講，真係有人中招的話，係個咁細既空間，帶咩口罩都無用啦，保證大把人一齊中招

但對於gym 撚，中招事小，跌晒d肌肉事大
就算比人圍毆狂插都係咁講

妒忌人地大力過佢fit過佢
但自己又懶到死唔肯郁
咪覺得封尖攬炒好爽
但事實係尖撚無尖房都會搵地方workout
點封法都屌打上面班死垃圾

條友真係唔識架喎
游水扒艇就係運動其他乜撚都唔係

係好濃烈嘅油頭味 成班暗瘡排骨仔自己唔食魚蛋就一日到黑想人地粒魚蛋都跌落地

做gym方便喎

落雨都可以做

冬天又可以做

goji唔知係唔係就嚟要執
好似有幾個地方都冇租lu

一開返班垃圾又突返個龜頭出黎煩撚住哂

天有眼收gym room皮

係 個個身家都有番咁上下

港島中西區gg

之前上晒新聞話佢欠過百萬租，而家可能唔止
白武士都搵唔到

人地係比D比得起錢既人用
唔係比低賤窮閪玩

D鬼去gym最撚中意唔用口罩 屌完佢轉個撚頭又係除番
On99

又想轉移視線落gym撚到？

唔好忘記係支共港共同777條臭八婆
唔封支那關 搞到大爆發

人地仲驚撚過你啦你想report d乜

我句野居然有負評，
健身狗打手多撚到
上面成班社會垃圾話人仇gym ,
唔諗下自己幾黑人憎
無工開好快d申請綜援la 乞兒
仲有時間比負評我，笑死

有錢人住既地方

垃圾膏支爛仔trainer圍屌客屌到出晒名

Ching被健身傳銷狗呃好多錢？
定係條女跟咗個大隻佬走咗

咪係 不過好快又強制戴番睇黎

點解咁多人反gym

灣仔個班健身狗收皮

好大浸油頭味

有幾黑人憎？

驚佢周圍去其他尖操呱搞埋其他尖

到佢哋幾廿歲上兩級樓梯都氣喘就會後悔嗰陣唔做運動仲要上網屌人做運動

可能依家上樓梯都氣喘梗

全部係林作嗰個身形 分分鐘仲要肥好多

On9你唔畀人玩舉重咩你去公園舉呀婆？

就係有人唔撚戴口罩囉 懶係型鳩咁美國有2個髮型師中撚左招自己唔知繼續幫人剪頭髮 最後一個客都無感染到 香港果D叫佢戴口罩屌番你恐懼撚

望都唔會望金鐘連登仔啦

佢自己唔撚做，撚識咩

簽一年可以每個月俾錢 提早解約1500蚊

可摸耳 講多啲點黑人憎法

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

班撚樣成個星期食既蛋白質都唔撚夠正常人一日所需啦

講經咩

成班瘦柴。肥波

一拳一件啦

收皮啦。你識咩丫

冇改錯名

Dlnmdiu

走9佢數
搏佢死先都未追到你筆數

又見到你

我gym撚

嬛嬛有做尖？

你無撚

仇恨健身果D係咪比人氹到買堂,買完先發覺做左水魚果D黎

唔好下下講打
好低智

我就只會比較尖撚同非尖撚既食女人數

果班係loser
人生loser
又唔肯付出時間金錢決心 去玩gym

玩極都係瘦柴或者肥波咁

咪仇gym囉

九唔搭八

佢地覺得係屋企做下掌上壓,落公園玩下引體同DIPS就會大隻

咪理佢。傻尻

gym 狗 byebyeee

連登主流仇gym
之前堂食撚大爆發佢哋又唔屌

根本連TDEE都未撚食足啦佢地

講經咩

可能每日正常食量都食唔到

go24仲有幾個撚屌唔戴口罩

次次經過呢間野入面d人都冇戴口罩

食埋晒d濕尻譚仔呀。茶記濕尻茶餐

瘦到成條柴加上一個小肚腩既四眼牛奶仔

同我講做運動！？

會做gym既就等於係企街迫人join plan果啲sales？
智障到

做GYM都得罪連登仔

咁CHING你錯9哂了
認真答你，雖然唔知你真膠定假膠。

實際上提升最大肌肉既重量訓練先係有效令到身體機能有效提升達至身體健康既手段

反而游水行山跑步係遠遠不及重量訓練既重要性
所以依句應該掉轉，搞咁多野去游水行山滑浪不如去健身仲好

想了解多D可以留意下UTUBE既何立安博士 入面好詳細

最後講多次重量訓練係不論男女老少，甚至老到90歲都岩做既運動
而一般人認為既運動 (跑步啊行山果D) 其實對健康/對提升身體向上適應既幫助唔太大

*實際上提升最大肌力既重量訓練先係有效令到身體機能有效提升達至身體健康既手段

咁易病 咋㗎

唔係岩岩開左分店咩

我由頭到尾就屌緊街邊迫人join plan果d，
你唔係既唔洗衝出黎柒既

你嚟？

使唔使咁講嘢
我join Pure都唔join佢啦

信用卡自動過數

冇計，連登多黃絲，即係嗰種講就兇狠，做就屙撚嘅社會賤畜

堂食一定要打科興

我好撚鍾意香港

督灰死全家

最後一張啦
幫幫手呢張插插卡

講就兇狠防疫撚

坐咗好耐？

我屌完你老母？
做乜撚野？ 做gym個個都戴口罩 佢一個唔撚戴屌佢有咩問題
你估個個好似你咁淨係識網上大大聲？

你咁撚叻點解要戴口罩出街呀？
屌你老母郁下就屌人防疫撚 on99

屌你咪屌你囉垃圾奴隷獸

不嬲唔撚戴，屌你老母

On9仔唔夠人講？
一d內容都冇 做哂功課先上網啦

所有運動員練到一個程度都會做gym
你唔想 教練都會逼你去做gym

咁你未on9囉
成個社會都戴你係要扮特別 反社會人格咁
十足十中學生扮型而食煙咁

同呢班人講係唔明架啦
根本咩運動都進步都要做gym kobe 推胸推兩餅Tim
班火柴人酸到

你啲將自己自由雙手奉上嘅冚家剷真係呢記住24/7咁戴啊冚家剷

好多教練 用全民健身 黎搵生意嫁

戴口罩就係冇自由？ 你連基本邏輯都未掌握好呀7頭
又喺度滑坡，健身室要帶就拉到全日要
7頭讀多兩年書先啦

奴隸獸唔好操嘢喇，懶音都多過人就死返入老母個閪度啦

國安熱線

再唔係拉埋街邊啲sale屎嚟講，完全九唔搭八

Gym一定唔會爆發勁過第四波嘅疫情
Gym 一定唔會全線畀政府搞到收皮

字都唔識多隻叫人讀書，廢閪死去做碼頭咕喱啦

冇所謂啦 除咗冇得唱k 外
呢啲場所都唔關我事
k 邊到都唱到啦

傻仔慢慢係網上面多野講
現實又係死狗一隻
夠唔夠膽約出黎呀垃圾？

口罩會濕㗎嘛 效用會減低
同埋成個環境都唔係咁通風
啲嘢掂嚟掂去

真係 之前跳舞群組都好慘

戴撚住個口罩嘅油頭毒撚約人出嚟社會賤畜真係社會賤畜，死入老母個閪度唔好獻世啦冚家剷

唔夠膽呀？ 縮返入你老母個閪度啦
講咁多野

尖撚 ： 我睇唔到

男人都應該要試下俾男人騷擾嘅滋味成日走去撩鳩啲女丫

酒店呢???
周圍都可以......

戴口罩就係冇自由 咁似之前 外國啲白皮豬某啲示威

唔撚洗教精班 火柴人啦

班撚樣訓覺要戴。屙屎要戴。沖涼都要戴呀
恐懼撚

班火柴人淨係會上連登屌

現實世界見到我地咪又係劣

唔好再關

做1，2個月 就停1，2個月

操唔起

洗手間都一樣得

你地啲尖友咪繼續比錢人賺囉 人地租個位罷幾件器材就成功掠你水

做gym=gym狗sales
兒登仔

果啲冚家剷
飲啖水又承機唔戴返罩
沖完涼出嚟又老奉唔戴罩
唔爆真係無天理

巴打講得好好

死傻西你啞撚咗呀？屌你老母！

你唔係好撚鍾意扮清高扮獨到架咩

你唔係我肚入面條蟲咩，你知我淨係去gym做運動喎

你唔去gym, 去邊到舉鐵咁撚威呀

條友似冷氣軍師啦

咁去gym room做運動得罪你？

可能佢上時事台推拉當做gym

對比吓physical ， 一千蚊做一年
呢間簡直係土豪級

好撚多仆街除罩舉

死gym狗早你就收皮啦喺度dum波鐘

只係因為統計數字只顯示gym room
其他交通工具或公眾地方佢地可以隨時屈做源頭不明

我想講，其實唔止鬼佬做煎唔帶罩，就算間煎入面全部都係香港人，總有4、5個唔帶罩，間煎入面大約有18人，而家諗番起按比例計，其實都幾多

隔住個mon都睇到佢地身材

連登姐
班金鐘毒撚葡萄牙人黎

班人好撚奇怪
做gym練力練大隻又冇影響到佢地
Gym房冇得開唔知點解咁撚開心 又要屌做gym既人
個個都俾大隻仔戴綠帽咁 起哂剛

一幻想自己女神畀大隻仔抱住嚟屌就嬲鳩
唯有開套肥毒既av嚟安慰下自己

陷家high high high